[侵真係好型,但一定輸比拜登]1個美國人比ISIS殺害,奧巴馬執政時什麼都沒做, 特朗普執政後特意用死者生日和名字報仇

26歲的凱拉.穆勒是虔誠的基督徒，奧巴馬執政時，她在敘利亞邊境參加人道救援時遭ISIS綁架殺害。在她被囚至被殺的18個月中，奧巴馬什麼都沒做。
而特朗普執政後, 下令美軍組「814特遣隊」展開「凱拉.穆勒行動」（特意用凱拉生日和名字），最後把ISIS頭目巴格達迪斬首，為凱拉報了仇。 拜登如掌權就是奧巴馬第二。 你如果是美國人, 要奧巴馬還是特朗普？
（圖為凱拉的父母在共和黨大會追憶女兒、並感謝特朗普總統不只說更會付諸行動，把殺害女兒的兇手正法。）

習仔腳震未廿萬條美國人命

等睇拍成電影

佢地心目中買多D大豆就無問題
人命唔值錢

不過侵侵都係做到11月
有得J好J,到時「中國登」就會清算

Trump

成段演講

侵侵真係care 美國人，奧巴馬就間接養isis個大魔頭

呢單真係好感動
全世界得美國咁care同咁有power保護平民

侵仔成日聲大大9up但其實好細心

會向ISIS 道歉

佢對每一個美國人都係咁

就連起chaz死嘅黑人都關心同致電問候家人，民主黨市長就wfc

啱
登登贏硬

做下樣咋，門面野中國都識做啦，就唔見你講。

respect

巴格達迪好似係自爆死

門面野不惜披露無人機殺人科技,
門面野不惜被聯合國指責謀殺,
門面野不惜令自己被孤立, 只能夠靠民眾支持同自己友對抗支共勢力同民主黨既妨礙.....

咁門面野真係支國唔識做既野....

Trump係唯一夠膽郁中共嘅總統
Pompeo係唯一夠膽恥笑習維尼的國務卿
咁連登巴絲打認為應該選邊個做美國總統？

其實好撚型
我明d人覺得咁講好唔presidential
但對手係isis
唔撚洗留口啦

算啦！拜登贏硬

睇唔到侵有贏嘅機會拜登必勝

拜登

拜登sure win

我拎我條J同春袋賭

拜登SURE WIN

呢單嘢 真係好慘
個女仔被囚禁一百幾日
佢家人周圍奔走 Obama都係冇嘢做到
話佢有書信傳出外面，喺第80幾日果陣，話信仰仲好堅定
佢係獨生女嚟 佢父母生咗佢之後就身體原因再冇得生bb
仲要咁樣死咗

記錯18個月 成五百幾日

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

廿萬呢個number指啲乜?

都係拜登

拜登贏硬
Make America Creepy Again

侵侵係好總統 成日畀左媒抹黑

Joe joe win

左膠：trump太激進，應該學奧巴馬咁用愛去感化ISIS

奧狗淨係識做戲俾左膠睇

點都好
連燈仔都係全體支持登登
希望燒山快d歸位一齊

仲要死之前，都不斷俾件恐怖份子頭目Abu Bakr al-Baghdadi強姦

當年幫kayla報仇後，
左膠媒體仲夠膽屌trump殺咗個「austere religious scholar 宗教學者」

左膠應該直情加入ISIS去感化佢哋

推

拜登贏硬

fake news真係毒瘤黎

荷李活班左膠邊肯幫你拍

燒生應該唔會講實，佢話費事你哋話佢燈喎，另外佢成日祝林鄭長命百歲身體健康

係拉登果套都好好睇

拜登一定贏
有無清幫手燈？ 出post話侵贏就維園裸跑

喺行動開始前專登打俾穆勒夫婦傾左20分鐘話會以佢地個女個名做行動代號

人地曲你又認真

美國武肺死亡數字

偽善左膠真係特別鐘意啲美化罪犯仆街 屌佢老母

呢啲可以避重就輕

侵仔真係好強勢

對比香港

又唔係佢親身上戰場殺人
死左既美軍，大豆侵當佢地comdom咋
拜登贏撚硬

In拜登We trust

trump贏到 我用尿道口撞榴槤

好痛

拜登贏梗 怕咩

想睇

特朗普總統不只說更會付諸行動

WSJ都咁撚on9?

左膠真係好鍾意同人改名

拜拜登

老老實實
侵侵雖則皮氣臭
又玩女人
不過佢比好多政治家
得個吹字做野實際好多

找數真漢子

俾人圍到走頭無路所以自殺

曲得多會變直 例子：胡師父

有套海豹突擊隊
劇情差唔多
不過呢個係營救成功

華盛頓郵報呀....

明架啦，文盲唔好上網嘛

奧巴馬其實果8年做過咩？

左膠思想比isis更句怕 更應該消失

呢廿萬人命應該係要計落侵頭上

佢防疫做錯幾多步 簡直步步錯 其他國家都無爆得咁勁 死咁多人

反而世界第一強國俾侵玩到咁

CHANGE

Who is the real racist

Change左支那變超級世界毒瘤

泛民、黎智英親民主黨，所以選拜登

諗起香港有條臭西都講過ISIS俠義風骨

侵侵呢D就係名符其實既【雖遠必誅】喇

你睇下係菲律賓比人拉左告藏毒果幾個香港人丫。。港共中共做過d乜

ISIS live matter

記得條黑膠出訪唔知邊到走去跪鳩人，係咁俾人屌佢美國總統下跪

做pr show 呃到班傻仔吹奏佢

做明星總統

左膠有個特徵，極自戀。要見報，見報畫面要靚，要有專訪，極沉迷SNS，去保持形象、人氣。

撑登登唔怕啦
光榮來最緊要點到燈

Baghdadi killed himself along with two children when he detonated a suicide belt while seeking to evade the U.S. forces during the raid

侵侵係冷氣軍師

仲有史蒂文斯呀

換著以前正常美國總統或Trump，一定即出特種部隊復仇，寧殺錯絕不放過。

佢初初連act of terrorism 都唔講只講 act or terror，被人屌仲狡辯。

死咗美國外交人員，政府乜都無做只係俾利比亞幾百萬。俾成個國家上下一齊屌先做少少嘢。

希拉莉加奧黑馬真係毒瘤

中共刻意隱瞞令全球大流行係原兇。好多國家就算防疫衰，佢地都係受害者

侵侵

屌歐美 根本就係blame the victim

侵侵成日屌black lives matter啲示威者，又係話人暴徒，不了拜登更加不了

痴撚線

有時係好撚鍾意政治正確
好似美軍打仗咁又係喺到嘈d用字
但呢個離譜得濟

防得唔好還防得唔好，佢隱瞞係另一件事

同香港示威有咩分別 笑左

你同鄧炳強都無乜分別

拉登有拍
不過侵侵不了

5毛又開工

奧巴馬話peace and love 拯救咗美國人

咪撚攞我同個嚿垃圾比，美國黑警用槍殺死人，BLM示威有咩問題

點5毛法，唔認同BLM班人係暴徒就話我5毛 哭左

刻意隱瞞定刻意傳播

半個月前班撐登撐奧巴馬啲傻閪左膠潛撚晒水